黃大仙警察宿舍爆炸品條片消失左

4/8晚有ching放上youtube, 黃大仙警察宿舍爆炸品係由樹後面有人掉出來條片, 已經被消失.
請問有無ching有backup? thanks!

push

推

Push

有冇backup?

？

剷一backup 十

網絡世界，只要出現過一次，就刪除不了，感謝

pushhhh

thx. 不過我搵緊另一條, 係樹後面有人掉炮杖出來. 清楚見到係掉到前面d示威者.

淨係記得近嘅掟煙花呢段

好似唔係黃大仙喎？